［山竹棄子］今晚山竹之夜居然有人趁亂係紅磡拋棄左小朋友！！！點解似家D人可以咁樣？

係今晚凌晨00:30之時，一名貌似大約三十多歲的女人，喺紅磡一條某某街，趁山竹來襲時，街上已無行人之際遺下一名大約五歲左右的男性小童，小童當場嚎啕大哭，不出一會一名陌生男子上前安撫小童，當小童情緒平靜之後才慢慢道出事情真相，原來被家人拋棄，最終該男子已報警處理。
有冇人識得呢個小童！

屌唔撚係掛
佢屋企人真係唔係人黎

陌生男子

好想比佢瘋狂安撫

好靚仔

靚仔

好有開心嘅哥哥

似弱智

愛心

手臂好粗呀 想比佢用呢個姿勢抽插

又靚仔又有愛心
好想比哥哥瘋狂安撫

想幫佢含

屌那星成班死基佬衝晒出嚟

btw

仆街家人悼啲出返嚟接返自己細路
有天收架冚家剷

好想比哥哥瘋狂安撫

好正

哥哥應該係出嚟做運動
又健康又有愛心又靚仔

好窩心呀

咁多基佬

打完風就走出黎一家團聚拎身份證？

陌生男子踎係度陪住個細蚊仔好有愛
好人有好報

個重點已經唔係個細路慘唔慘

原來香港仲有好人

好緊火

又靚仔又善良
好想識佢

Tkp

佢讀鄧鏡波 ?

gay test

唔知佢鐘唔鐘意含撚呢

陌生男子 好想俾佢屌…啊…～

好想比佢顏射

我想俾佢口爆

TKP 男神

Respect 條仔好似幾型

有人有佢ig 我馬上dm佢

求ig😘

ig?

唔要princejoyce

igig

ig呢

譚真一咁撚樣

陌生哥哥好撚正

5歲點會認唔到老豆老母個樣,好易查

好似幾好
運動型
又有愛心
戴住帽希望唔係冇頭髮

好想比佢瘋狂抽插

個陌生男子好正喎

張衛健咁撚樣 幾似

孫悟空哥哥

似張孝全多啲喎

有冇人有ig 我想follow

係咪得我一個focus係條影相友到

又有愛心又靚仔真係加曬分
我係男人都濕濕地

屌個樣好似d死靚仔，我都想棄

個哥哥會唔會樓主本人

想知個小朋友點？
嬲到唔識形容我依家心情

今次真係屌佢老母

老母用個仔釣條仔返黎

提早解脫

愛撫

好靚仔又有愛心嘅哥哥 哥哥不行鳥

個哥哥真係好撚正
本身第一眼覺得個警察唔錯
見到個哥哥真係好撚想比佢屌

哥哥仔

成個post focus落哂條仔 個細路好慘
不過 唔俾上面有真絲？

啱 本身都想話警察幾正
但碌落啲個哥哥

你班死基佬收檔啦
同性戀死全家呀屌你地班慾海基民

重點去晒個男人到

好得

隻眼好靚

最撚憎細路仔

強國雙程證細路?

呢個post 做咩春
個細路仔咁撚慘個撚個離撚晒題
屌你老母成班死乸形喺度發情叫春屌你老母落十八層地獄死撚柒鳩哂左佢啦屌晒你哋老母祖宗十八代
希望個細路可以快啲到返屋企 🙏🏻

心地善良加曬分 唔關靚唔靚仔事
我相信對父母一定極醜惡

似你老母臭化閪

收到風， 個小朋友係波台狗嚟

如果我係個小朋友
一世都記住個種連親人都嫌棄自己既感覺
同埋喺條街勁無助，自己喺度喊既呢個恐懼畫面

可唔可以將心比己
已經五歲啦，都算係懂事嘅小朋友喇
真係好撚hurt架仆街

唉屌睇到好想喊
一定係啲支那女人或者仆街mk

仲要八號波 好彩既係呢個風未打到黎姐
如果唔係 橫風橫雨 有咩事點算
佢老豆老母都真係好撚狠心

d重點錯晒，證明垃圾兒登仔真係垃圾。
見到咁都唔好望香港會有未來。

係咪假文植入宣傳素人陌生男子

小朋友
我希望你知道
絕對唔係你嘅問題
因為生你嗰個=有繁殖能力既女人，佢無人性、 on9都唔配做人媽咪

依家係你好彩，如果一路跟住條仆街，可能會一直虐待你
唔好喊，我地愛你支持你

gay佬多到..

把聲好好聽
似有頭髮

樓豬都想係

想幫個陌生男子含撚

紅磡庇利街與馬頭圍道交界，凌晨零時許，一名年約姓周6歲男童，在街頭徘徊及哭泣。讀者安先生表示，途經發現男童喊，以及一名青年向他安撫。安先生聽到男童講，「外祖母飲醉酒，留低佢響度。

據稱，青年協助報警，以及借出電話讓男童與親人聯絡，警員到場後，男童姓張51歲Aunt稍後趕到。警方調查事件沒有可疑，由Aunt將男童帶走。

有時d細路煩到好想殺左佢

呢啲疏忽照顧喎

咁都冇可疑？on9？

潘瑋柏嚟嘅屌你

蘋果報的

又唔好咁講，你老豆老母當初都冇棄你啦

快點保護我呀

點解唔洗返差館

到底係乜人
又3x女人
又外婆

好想除左佢對鞋索佢對臭腳味，仲要逐隻腳趾啜，陣味一定勁正

有愛心既男人最charm
哥哥可唔可以安撫埋我

本身個post 好dark
睇完reply笑到仆街

仆你個街疏忽照顧兒童查都唔撚使查就咁比個女人帶返個細路走？
拉又唔拉人社工又唔叫
屌你老母下次啲棄嬰啊獨留兒童啊最好打個電話叫佢老母返嚟就close file

冇人理個細路

痴線 好靚仔

好有愛心又靚仔

好唔掂喎

好心男 唔驚 呢度

睇完條片，佢對住個細路講唔驚嗰下，好man

夜麻麻帶cap帽，肯定係gay!

好多gay佬

呢啲先叫唔掂

快點

好想俾家人遺棄

好靚仔 ig?

讀者江先生同愛心男乜關係？

收到風波台狗黎

好想俾人遺棄

6頁都未有ig

個呀sir咁似馬國明

咁多靚仔

無人想知個細路係咪畀人遺棄
條仔ig？

第6頁都仲未有ig

好想奶佢强壯既body

如果係日本就可能改名做山竹太郎

好warm, 人又靚心地又好

痴撚線家長

醒喎,, 今個風如果死得人多, 是旦報個失踪就得

陌生男子我盪失路
可唔可以幫下我

個男人好撚型
好想比佢射

竟然冇人討論係咪又係贏國人送禮，走去討論個男人

因為細路已被接走

蘋果啲留言正常幾多
連登真係垃圾壇黎

邊撚度咁多如果

好靚仔
咁耐都未有ig

做show咁又拎到$500

哥哥可唔可以抱我返屋企

個男人
又高又靚仔又有愛心
係邊先識到呢啲男人

你都唔係六歲

我十六歲 可食用

俾連登仔知你生得靚仔少少都好大鑊，居然頭十幾個留言都整呢啲嘢

有IG未

求靚女ig就見得多 求靚仔ig第一次見

D死基佬真係麻鳩煩，成鳩日騎劫

Btw,呢個年代係香港仲有人咁樣棄子

屌，咁撚多基佬

成班扮基懶好笑

邊屆？

姐姐會更好

我都蕩失路呀

認真 咁夜聽到細路喊 會心寒

都話你gay
Michelle 唔需要了

個陌生男子真係好charm
啲愛心瀉哂

陌生男子 請你食咗支煙定一定神

哥哥，我可唔可以同你做愛？

屌，連登真係好多變態死gay佬

哥哥

哥哥快啲安撫我啦

哥哥，我盪失路呀

靚仔有愛心 哥仔見字pm我

陌生男子
即刻叫我老母帶我去紅磡拋棄我

好man

如果個post係靚女途人啲討論一定好正經 垃圾基佬同女人真係上唔到大場面討論正事

有愛心又靚仔

記得大個要扔老豆老母係街呀!

安慰我啦

咁多頁都未有ig

條仔個feel都好gay

好想廝開佢條短褲仔，一手扯撚爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻春袋仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢條撚所有蜜汁同鳩屎全部奶乾淨!!!
連佢撚邊o的油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放佢條巨撚入我個口度!!!頂我個吊鐘!!佢望住我流眼淚個樣時，
我再轉身用100%力度一野坐落佢條巨龍度!!!
之後比佢插完屎窿!!!!再插我個口迫我食返自己o的屎!!!
屌緊我個口時,捉住條仔隻手用三條手指插入我個屎眼度係咁了!!!
最後插到我個屎眼最盡射精!!一定要搞大我個肚!!

陌生男子ig呢

痴撚線點解可以咁仆街掉低個仔

希望個仔唔會翻老母屋企，唔係又俾人遺棄第二次

如果又係懷仔嗰類大陸仔唔該即刻掉返祖國

On9 有冇咁撚多死gay佬

個男仔Poly

有ig未

好似張孝全

通常呢d真男人ig應該係private同無乜相 我估

我想畀佢屌呀!!!!

你食屎 不知幾正

好gay

仲有啲似曾國祥
好型

嗱呢D就真男人啦
連登仔學下嘢
唔好點解無女埋身
樣衰 格賤 口臭 心地差

真係痴撚線 成個post淨係講條仔

女你老母臭西
成班男人扮gay

好撚柒 個下巴

推到有ig

由中一嗰時已經當佢係男神

又真係幾靚仔

個𡃁仔令我諗起譚真一扮不老症

把聲jed

咁都變gay post

痴線，個個重點放晒係個陌生男子度

知你靚仔啦

收皮啦 成班死gay佬，人地正常都有女唔撚會鐘意你地呢班死gay佬啦！見撚到你地都調頭走

又大隻又靚仔又好人 呢啲先係香港代表

鞋抽咁

痴撚線,女就多厹
男既就咁多GAY佬

我要佢ig呀

好想比佢屌

排ig

真係好靚仔

見到小朋友個喊樣好心痛
仆街老母
哥哥好靚仔呀又有愛心我溶化了

lm等ig

有啲似曾志偉個仔曾國祥

我作為男人都

好想瘋狂係紅磡拋棄小朋友引佢出黎

一分鐘之內 我要得到呢位男子嘅全部資料

點解警佬唔做野

有條仔ig未

相由心生

個post開左十個鐘都未有ig
話連登正垃圾係冇錯既

呢啲先叫正常樣
吹撚到好靚仔
唔怪得而加啲呀豬呀狗都可以係男神女神

好似幾靚仔咁

咁高質嘅仔連登冇人識

天光道定堅尼地道

又靚仔又有愛心

我都想被哥哥安慰
有愛心又靚仔

十頁都無ig

tkp球星

消防員

連登好多死基佬

Gay登果然名不虛傳

摩牙

哥哥來安慰我

5歲 唔係5個月都棄 係唔係痴線

whwing

新聞好似唔係咁講...

【爆片爆相】外婆飲醉酒 丟低孫仔響街頭

Private左

呢個會唔會都係佢

好似好耐之前

似30幾歲嘅51歲外婆

lm

你要去返庇利金街嗰個位

依種貨色 我係街見到 一拳一個吋𤆬

好正呀

係咪呢個 定係我揾錯

More!!!!!

屌 快手啦

唔肯定係咪佢 不過好正

好撚痴線 你地放過人啦

連登質素

其實起個男仔底做乜鳩

gay佬就係咁癲

成班gay起尻人底 做好人真慘

練得好靚，綁起慢慢玩

講到如果係大波靚女班直嘅連登仔唔會起人底咁

我可以用口安撫佢

呢個post好多gay佬

一名貌似大約三十多歲的女人 但係個細路話係外婆

靚仔哥哥

外婆貌似三十多歲

原來香港咁多gay佬

痴線

佢有無女朋友

好心你班gay佬咪搞人啦

咁我搞你得唔得

我搞你就得

好想攬住個小朋友，好慘
風雨下被掉低

識佢，兄弟黎

我要Michelle bb ok啦

個細路好淒涼咁

好想射上佢手臂之後慢慢搽…

陌生男子做我男朋友好唔好

條佬